其實依班咁嘅鬥黃人，有咩存在價值？

祝以上開名嘅鬥黃撚/五毛冚家百病纏身，長命百歲

再祝聰明冷靜嘅人事事順利

通常五毛唔係睇內容係睇佢講嘢個tone
內容可以千變萬化但係佢個通一定係將一啲普通道普通到冇人有嘅嘢講到天花龍鳳非常激進
小事化大大事化大
所以好清楚

做黃店慘過食屎

人哋送個花牌都要表明心聲
冒犯國安法嘅危險
俾班風向狗迫上絕路

唔係佢計5毛 如果佢地係真心既話
就多得呢班人
以後對家可以搵個藍人/紅人送個花牌
就可以攪掂一間黃店

一個花牌就擊殺
到時故技重施唔落title
5毛再扮黃幫佢查冊
Check返係狗，咁就完殺一間

多得依班傻閪

小兒科啦

渣狗都叫有名有姓
我可以追殺依隻畜生

但傻閪心態同5毛好難對付